正係蘋果新聞幾兩條片己見值得課金

憑佢依幾日頭版 我一定課
今次撐肥佬黎

大家要撐住蘋果
無論佢再仆街再左膠
企香港人邊既大傳媒得返佢
唔好比肥佬黎死

唔好再濫用蝗語plz

自從搞會員制已經冇睇

連肥佬黎同蘋果都開始有人吹奏
不過3蚊真係無咩所謂，搭車返工都無左啦

邊度有蝗語？？

咩失聯 的哥 佢哋都有份

佢再收埋皮，全部媒體都幫共狗你做咩都無用